老老實實，中共之所以強大，係因為人皆有貪念，個個貪平買大陸嘢

改革開放後，中共美其名讓一部分人富起來，其實就係以極權壓榨十幾億人，用平價賤賣佢哋嘅勞力換取外匯儲備，令中共印嘅人民幣愈嚟愈有影響力。
除咗造成多國大量嘅貿易逆差，亦令好多國際企業極度依賴中共嘅供應鏈，愈嚟愈泥足深陷，美國好多龍頭企業反貿易戰就係例子。

所以，對外國宣傳中共惡行固之然重要，但發係一場全球性嘅排華，罷買共貨嘅行動更為有用。

昨天它偷了你的貨幣，今天他偷了你的技術，明天他就偷了你的家園。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支那野既質素